「認真」咪撚再用凍水洗衫，凍水去唔到汗漬

出街成日聞到啲人成陣汗臭味（even冷氣地方）
特別係用滾筒機既人，凍水洗衫差唔多=冇洗過
所以唔好再怨點解啲衫洗極都係臭
要去汗漬，30度暖水係最低要求，理想係40度或以上
政府成日宣傳話用凍水洗衫簡直係on9，淨係諗慳電，完全唔諗啲衫洗得乾唔乾淨

仲有，話滾筒機洗衫唔乾淨既，睇下自己洗衫係咪塞到個筒滿哂先開機洗
正常係5-6成滿就要洗

滾筒即係邊款？

推，夜晚出街食宵夜成日搞到成身味
同意請分享，功德無量

特別係依牌好多流浪犬隻
唔想比餓狗咬就要洗好衫

會唔會佢真係講臭汗呀

用日本納米樂